# Kodi Media Center language file
# Addon Name: DVBViewer Client
# Addon id: pvr.dvbviewer
# Addon Provider: Manuel Mausz
# Translators:
# taxigps <taxigps@sina.com>, 2018
# Wamdy <wamdy@live.cn>, 2017
# XODI, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.kodi.tv/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-29 23:47+0000\n"
"Last-Translator: TeamKODI <transifex.translator@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi's frontend for DVBViewer"
msgstr "Kodi 的 DVBViewer 前端"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"DVBViewer Media Server; supporting streaming of Live TV & Recordings, EPG, "
"Timers."
msgstr "DVBViewer 录像服务前端。支持直播电视、定时器、录像及电子节目单。"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"The authors are in no way responsible for failed recordings, incorrect "
"timers, wasted hours, or any other undesirable effects.."
msgstr "这是不稳定版的软件！作者不对录像失败、错误定时造成时间浪费或其它不良影响负责。"

msgctxt "#30000"
msgid "DVBViewer Media Server IP Address"
msgstr ""

msgctxt "#30001"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "Web 界面端口"

msgctxt "#30002"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#30003"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "#30004"
msgid "Use Wake-on-LAN to wake up service"
msgstr "使用网络唤醒功能来唤醒服务"

msgctxt "#30005"
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgctxt "#30010"
msgid "Use favourites instead of channel list"
msgstr "使用收藏夹代替频道列表"

msgctxt "#30011"
msgid "Use local favourites file"
msgstr "使用本地收藏夹文件"

msgctxt "#30012"
msgid "Select the favourites.xml file"
msgstr "选择 favourites.xml 文件"

msgctxt "#30020"
msgid "Enable Timeshift"
msgstr "启用时光平移"

msgctxt "#30021"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "时光平移缓存路径"

msgctxt "#30025"
msgid "Off"
msgstr "关"

msgctxt "#30026"
msgid "On playback"
msgstr "播放中"

msgctxt "#30027"
msgid "On pause"
msgstr "暂停中"

msgctxt "#30040"
msgid "Enable low performance mode (disables logos & thumbnails)"
msgstr "启用低性能模式（禁用图标和缩略图）"

msgctxt "#30041"
msgid "Custom Live TV timeout (0 to use default)"
msgstr ""

msgctxt "#30050"
msgid "Group recordings"
msgstr "录像分组"

msgctxt "#30051"
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgctxt "#30052"
msgid "by recording directory"
msgstr "按录像目录"

msgctxt "#30053"
msgid "by recording date"
msgstr "按录像日期"

msgctxt "#30054"
msgid "by first letter"
msgstr "按首字母"

msgctxt "#30055"
msgid "by tv channel"
msgstr "按电视频道"

msgctxt "#30056"
msgid "by series"
msgstr "按系列"

msgctxt "#30057"
msgid "by title"
msgstr "按标题"

msgctxt "#30060"
msgid "Put outline (e.g. subtitles) before plot"
msgstr "将摘要（如小标题）放在剧情前"

msgctxt "#30061"
msgid "Never"
msgstr "从不"

msgctxt "#30062"
msgid "In EPG only"
msgstr "仅电子节目单中"

msgctxt "#30063"
msgid "In recordings only"
msgstr "仅录像中"

msgctxt "#30064"
msgid "Always"
msgstr "总是"

msgctxt "#30070"
msgid "Enable transcoding"
msgstr "启用转码"

msgctxt "#30071"
msgid "Off"
msgstr "关"

msgctxt "#30072"
msgid "TS"
msgstr "TS"

msgctxt "#30073"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "#30074"
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

msgctxt "#30077"
msgid "Transcoding URL parameters"
msgstr "转码 URL 参数"

msgctxt "#30080"
msgid "Enable EDL support"
msgstr ""

msgctxt "#30081"
msgid "Start time padding"
msgstr ""

msgctxt "#30082"
msgid "Stop time padding"
msgstr ""

msgctxt "#30100"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "#30101"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#30102"
msgid "Recordings"
msgstr "录像"

msgctxt "#30103"
msgid "Live TV"
msgstr "直播电视"

msgctxt "#30110"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr ""

msgctxt "#30111"
msgid "Favourites"
msgstr "收藏夹"

msgctxt "#30112"
msgid "Timeshift"
msgstr "时光平移"

msgctxt "#30113"
msgid "Edit Decision List"
msgstr ""

msgctxt "#30114"
msgid "Transcoding"
msgstr ""

msgctxt "#30400"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "#30401"
msgid "Unimportant (Lowest)"
msgstr "不重要（最低）"

msgctxt "#30402"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "#30403"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgctxt "#30404"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "#30405"
msgid "Important (Highest)"
msgstr "重要（最高）"

msgctxt "#30410"
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgctxt "#30420"
msgid "One time (Scheduled by guide-based timer rule)"
msgstr ""

msgctxt "#30430"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgctxt "#30431"
msgid "Record if EPG title differs"
msgstr ""

msgctxt "#30432"
msgid "Record if EPG subtitle differs"
msgstr ""

msgctxt "#30433"
msgid "Record if EPG title and subtitle differs"
msgstr ""

msgctxt "#30500"
msgid "Unable to connect to the DVBViewer Media Server"
msgstr ""

msgctxt "#30501"
msgid "DVBViewer Media Server version %s or higher required"
msgstr ""

msgctxt "#30502"
msgid "Unable to parse channel list"
msgstr "无法解析频道列表"

msgctxt "#30503"
msgid "Check Kodi log for more information"
msgstr "更多信息见 Kodi 日志"

msgctxt "#30504"
msgid "Unable to open local favourites.xml"
msgstr "无法打开本地 favourites.xml"

msgctxt "#30505"
msgid "Unable to parse favourites list"
msgstr "无法解析收藏夹列表"

msgctxt "#30506"
msgid "Unable to parse timer list"
msgstr "无法解析定时器列表"

msgctxt "#30507"
msgid "Please reset the EPG database and restart Kodi afterwards"
msgstr "请重设电子节目单数据库并重启 Kodi"

msgctxt "#30508"
msgid "Favourites contains unresolvable channel: %s"
msgstr "收藏夹包含无法处理的频道：%s"

msgctxt "#30509"
msgid "Favourites enabled but none defined"
msgstr "收藏夹启用但无定义"

msgctxt "#30510"
msgid "The time period cannot span more than 24 hours"
msgstr ""

msgctxt "#30511"
msgid "EDL support requires DVBViewer Media Server %s or higher"
msgstr ""

msgctxt "#30512"
msgid "PVR is running with guest permissions"
msgstr ""

msgctxt "#30513"
msgid "Search phrase cannot be empty"
msgstr ""

msgctxt "#30514"
msgid "Timeshift buffer path does not exist"
msgstr ""
